溝女好攰，等女溝算

好撚柒型？

我係傳統型斯文靚仔

真

呃完負皮味。

負皮咩味？
未食過

想食樓主

有啫嘅直行轉左
冇嘅可以PM me

咁就永遠冇愛情煩惱

等女順便溝埋我

沒有女會溝你這傻子

我靚仔

要靠溝先溝到既女，溝完都只會當你係兵

啱

tg

Tg bigjjhk